今日政府派咗3個前高官開口 想分化溫和派

前政制及內地事務局局長林瑞麟講咗嘢

運輸及房屋局前局長張炳良上881講咗嘢

前一哥曾偉雄講咗嘢
話被動式用武力

大家唔好齋話佢哋講廢話就無視
佢哋lobby嘅唔係連登仔
係溫和派

大家諗下點拆唔該

現任縮晒去邊

推

林公公，狗奴才一件

唔好睇少or 無視政府嘅戰術

係時候分化下前任同現任

唔係咁易

總之唔好咁自我中心覺得連登仔唔理佢

大把人唔係咁諗

要諗下點拆

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運動
長期作戰，理性，非暴力！

張炳良唔係上個禮拜一已經話林鄭禮拜二之前要道歉咩條deadline仲早過民間deadline

想扮到好多人支持？

你睇清佢其他發言pls

中間開始睇

當年黑警圍警總有會面機會
應訴求

今日市民圍警總 咩都無

唔係咁簡單
佢哋仲有一定影響力
除咗對啲溫和派之外
對安撫公務員都有作用

示威者都是被動用武力
你一早見咁多人反對仲想硬推

有時一樣野噏得多，而且隔離其他所有資訊，啲人就真係會當左真

真㗎

大家冷靜睇清形勢再分析

唔好一句又講廢話就完
人哋其實用緊佢哋嘅方式推進緊

我可以好肯定咁講唔係政府派出黎，係張炳良份人本身就係咁

補下內容先

張炳良

支持成立獨立調查委員會

林瑞麟

他指社會大眾不欲《逃犯條例》修訂成為香港法律一部分，這目標已經達到(????)，現時各方應保持克制，讓香港社會運作重回正軌。

我唔信咁啱喺圍警總後第二日3個前高官都出嚟講嘢

佢一向係咁唔代表佢要揀今日講嘢

張炳良係有支持成立獨立調查委員會

但佢都有講話覺得政府接納咗民意

禮拜六本身就大把人出黎9up架啦，禿鷹我就信真係派出黎既

文宣!

仲有李明逵

可否利用佢支持成立呢嚟做宣傳

可

你今日先知？

如果唔係咁

港英政府時代就唔會有過百萬人遊行啦(64除外）

張炳良︰成立調查委員會才能還警察公道
有無得借力打力:

我宣佈，愛護警察協會正式成立！

抗爭到底 屌你老母

[深度分析]香港人的勝利方程式

Push

@張建宗

現職嘅做潛水員唔敢面對巿民？
小小政權可笑可笑

政府想盡快降溫， 令人無動力同輿論去繼續五大訴求
唔會受影響既低數應該就係尋日咁多， 過埋暑假一定智再少
要扭轉自然流失， 先要諗點keep住個火， 路好俾政府淋息
迫政府去底線駁反彈？

查國藉！！！！！！

林瑞麟同曾偉雄就算鳩數啦，一個初代太監兼人肉錄音機，一個黑警之父

你敬我一尺 我敬返你一丈

打溫情牌 佢地無籌碼

三件都係垃圾

林瑞麟的替補機制簡直弱智到無倫

分化現任同前任
分化任內同現在

香港最大批嘅始終係溫和派，而唔係連登仔，留唔留得住溫和派既民意將會係成場運動嘅關鍵

佢地知唔知醜 原本都唔記得佢地
係要衝出黎7

政府冷處理，遂個官 出黎 扮慘

行得岀黎就無諗光環
只做正確的事

呢3件任內都唔高民望你話黃仁龍出聲就話姐